# Certamen3

Para ejecutar la aplicación:
- Inicie un terminar en la carpeta ``` "Game/dist/" ```
- Ejecute el comando ``` java -jar Estadistica_Combate.jar```
- Para iniciar un combate presione el botón para combatir
- Para listar los datos de cada personaje presione los botones respectivos.